屌你老母，700 又派股份俾 IT 狗，喺廢港做 IT 狗乜柒都冇

7月10日，騰訊在港交所公告了最新的股權激勵計劃，擬授予不少於2.97萬人2664萬的股份。
這意味着人均可獲得897股騰訊股票，以騰訊最新收盤價546.5港元計算，人均獲獎勵股份市值約49.02萬港元。

面向員工的股權激勵有「金手銬」一説。作為科技公司重要的資源，核心人才的股權激勵在科技公司中並不少見，在A股尤其是科創板公司中，近來均有推出鉅額股權激勵計劃；與之相應，面向骨幹人才推出令人豔羨的股權激勵的同時，也推出了多樣化的嚴厲考核。

你靠買700都執咗唔少啦

唔止700
成日聽支那公司派錢派車仲派樓
香港得個double pay

700搞咁耐先升得100點左右 是但一隻美股波動%都勁過佢

香港寫個 app / middle scale system 收你十幾個啲公司都嫌貴，以前接過個個月上去開會攞 requirements，搞足你半年

打工更加唔洗講，而家開價仲衰過大陸，收你兩三皮嘢 main 住啲千年舊嘢，人工高少少嘅咪四五皮 main Java 囉

冇乜地方屄 IT 得過香港

早咗放，而家反而食咗 9988

你話香港冇 996，係呀

但成個環境仲衰過 996

IT狗大公司平時滿約酬金都幾十萬啦

港資不嬲沒落 得銀行IT好做d 其他就算鳩數吧喇...

銀行係嚿錢肥啲啫，一樣係 main 垃圾

hk no it

移民啦
IT人咁勁到到都搶

HA大學都好好做

做到狗咁main垃圾同hea著main垃圾你選

我揀去支那 996 寫 新嘢

所以大陸啲人返工真係好撚拼搏

港豬公司 派月餅都要全公司分黎食

係咁架啦
間公司都撈唔起
咪要壓榨員工
係大陸既話，會俾人貼上網
笑到無人去見工

支那好極端
低端人口就硬食
有背景有人脈就國企
好彩依家有it

係成個文化氛圍都唔同
香港人返工唔知為乜，老老實實

我成日見個深圳朋友貼公司活動相
但佢又唔係做保險地產金融

佢哋長期處於一個亢奮狀態
香港人睇佢哋會覺得佢哋好扮嘢
有時鄧佢哋慘

係
個個月都有團隊建設活動
例如去公園玩下成班同事食飯入公司數
仲有咩生日會 員工檢討會講下公司規矩培訓咁
一年就去一次旅行不過都係惠州佛山東莞附近
總之就要你地好似一家人咁日日見面

所以政府工咪一堆人狗衝 返工等放工 老屎忽樣樣野都唔好變 如果唔係今次肺炎 都唔諗著搞eshop d外賣apps會突然咁多加盟店

做過短時間中資
啲文化好惡頂
頂唔順走咗